iPhone 12 依家walk in可以買？

我見之前12可以即日訂即日拎
但依家只係出現送貨選擇

可以呀
我上次去CWB個間俾個職員串
屌佢老母

得鳩
頭先面懞懞落撚咗apple

你地太天真, 疊埋心水等過年啦

你係問mini/12/pro/pro max?

12mini 綠色 128gb 平200放
開過盒 覺得太細唔岩用

唔好玩啦ching 未開都要減五百啦

開咗起碼都要5折

唔好玩喇ching
Pro max未開都要蝕住放

12一直大把貨